# zipkin-sample

Construa 2 microsserviços:
O primeiro deve ter um endpoint que consulta CEPs no ViaCep
O segundo deve chamar o primeiro microsserviço e criar um usuário com o resultado do CEP.
Você deve acessar esses microsserviços somente via Zuul.
Obs: Todos os microsserviços que você usar devem ter o Zipkin instalado. 